%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Conférences, hackatons}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Contributeur} % Role
    {Quack and Hack 2012 Europe (hackathon autour de DuckDuckGo et de Perl)} % Event
    {Cité des Sciences in Paris} % Location
    {Dec. 2012} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item { Rencontre, apprentissage et travail, parler, présenter et apprendre avec 20 personnes venant du monde entier. }
        \item { Participation au refactoring du système i18n de DuckDuckGo. }
        \item { Traduction française de DuckDuckGo. }
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Performer} % Role
    {Hacker Space Festival @ /tmp/lab} % Event
    {Vitry} % Location
    {Jui. 2008} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item { À quoi l'Internet ressemblerait sans les hackers? À quoi l'informatique ressemblerait sans le logiciel libre? }
        \item { À quoi ressemblerait la culture avec des DRMs et des canaux médiatiques fermés généralisés? Où art et technologie se rencontreraient? }
        \item { Présentation d'un dispositif de génération électrique à force-humaine appelé E.S.F lors d'un happening avec le collectif Créations Sous Influences. }
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
